[緊急]理大新春袋

男單、女單、男雙、女雙首圈正賽，及混雙由外圍賽晉級至正賽的比賽，將於11月14日（星期四）上午9時展開，請按此參閱詳細賽程表。

點解今日羽毛球總會仲會繼續打波,因為影響唔到佢地呀
選手同總會嘅人住喺隔離酒店
但如果有示威活動,隨時可以攬炒

推 去紅館睇波

推呀 仲有中國隊

光

復

香

港

原來一點開波呀

【體路專訊】「YONEX-SUNRISE香港公開羽毛球錦標賽2019」今日（13日）假香港體育館進行首圈賽事，李卓耀在男單以直落兩局擊敗泰國球手譚瑪仙，賽後他向觀眾展示右手五指及左手食指手勢，並稱「明的人自然會明，不明就算。」